【又係貓】俄羅斯貓島

摩牙

手土

咪影喎~~~

d 貓好似幾健康

俄貓

戰鬥民族貓都型d